老老實實，係印度食牛會唔會比人拉去打靶？

一定會強姦先